點解東方日報強調冤案？

判咗罪都係？